根本瑪利亞當年就係帽左約瑟

點知比姦夫滾大左個肚
諗唔到點收科
先老作個故仔出黎

你死啦 落地獄啦

耶撚全面進場

個仔又遺傳埋呀媽啲吹水技能。將佢發楊光大

就算係都係神既安排

樓主大撚鑊

可能性99.99%

不要再說

逼瑪利亞派帽

有幾億人講同一個大話就會變成真話

約瑟戴綠帽係神嘅安排

你的名字

其實好多女帽完都會用聖靈感孕做藉口
如果男友係耶撚通常過到骨

你估約佢唔知咩

個便宜仔最大嘅成就係咪生忌死忌頭七三都係公眾假期？

未成年少女懷孕話自己聖靈感孕
法官都奈佢唔何

唔係1000%咩

冇錯

主

比個羅馬兵搞大個肚

Sorry 約瑟 嗰晚中出咗瑪利亞

三圍一體

No, it's alien abduction